綠帽唔怕帶最緊要除得快

垃圾女人都係垃圾
唔識珍惜我嘅就拜拜啦
呢個世界好大
終於睇清楚你
其實最撚自私嘅係你
即管開心俾人屌啦
我個心仲自在放鬆曬

話就話自在 好快又會叫春

祝福您地快啲仆街死啦

樓豬日日分手搞唔掂

今次唔會啦 開心

收到最好既禮物

成日話冇得挽救Timing唔啱你仆街死啦屌你老母

你唔明白睇清晒一個人係有幾咁自在幾咁快樂

睇唔清先係最撚可怕

祝天下賤人仆街死

你條女俾第二個男人屌緊，仲要唔戴套，中出，口爆，車震，屌撚埋個屎眼喇，仲喺度玩阿Q精神

冇所謂啦都比我屌到鬆晒

分咗就唔係我條女最好快啲仆街

天外飛仙

派綠帽死全家 全家中武漢肺炎 屌佢老帽臭閪
利申：被帽仲要唔止一次